Linkedin 好多靚女，有冇人成功yo 到女！？

會計商科個班好高質

圖呢？

好多假圖

唔敢add人

食左幾件了

照connect

好似冇咩意思

inbox

想食女去tinder 啦 linkedin

唔好咁傻9 la

tinder 咁多雞

yo 女有幾傻